紀律部隊vetting一問

有無ching屋企人有不小心駕駛記錄都可以過到紀律部隊既vetting???

下世小心啲

記得唔好做狗，唔好申請做秘密警察

不小心駕駛係因為扣曬分 唔係撞到人果d😣

真心答你，入到呢世都唔洗升，慢慢做😉